{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 깊은산속옹달샘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウトは12:00です。 予約したペンションは未成年者の入室が不可能であり、予約人数に追加で人数が発生する場合は予めペンションまでご連絡ください。 もし定員を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますが、これも払い戻しできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されます。 利用時間の制限がない個別バーベキューが可能で、屋外テラスでバーベキューができます。 炭やグリルの料金は人数によって異なり、お子様や幼児と一緒の場合は安全に注意する必要があります。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大6台の車を駐車できます。 ファミリー渓谷が隣接しており、ビグム渓谷まで徒歩10分の距離に位置しています。 周辺には祝霊山自然休養林、モンゴル文化村、アチムゴヨ樹木園、牡丹美術館、南怡島などがあり、各通りは自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室できない理由は何ですか？",
            "answer": "予約したペンションは未成年者の入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加で人数が発生する場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "定員を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合は入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますが、これも払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客にご迷惑になる行為は慎まなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "利用時間の制限がない個別バーベキューが可能で、屋外テラスでバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大6台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には祝霊山自然休養林、モンゴル文化村、アチムゴヨ樹木園、牡丹美術館、南怡島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 684
    }
}